屌你老母有冇人有玩randonautica, 我依家好撚不安

我一search佢比撚左呢個location我

我又唔係諗屍體

btw 唔知咩黎嘅可以睇下呢個po

有無人玩過個 app “Randonautica”, 睇新聞好撚不安

香港無人知 Randonautica?

youtube睇完d片正係覺得好做梅feel

佈置完場地/安排員工係現場之後先指派你去果個地方

個app 一日random比幾千個地方出黎 點安排

Rip

樓主去嗰陣可唔可以直播

留名

屌 痴線 我無諗住去 唔好搞我

無野睇 唔洗留名

download黎玩下

留名 唔敢試

你行過去啦

人哋講緊拍片果啲人

可以down個app黎試 無乜野

痴線 你想我死？

但係裝住屍體嗰單真係有新聞架下話？唔係做梅咁簡單

無乜野你又開po又唔敢去==

痴線 用下個app姐又唔係叫你真係去

推

咁驚即刻刪app咪得囉，做咩